/* A single strings file, whose title is specified in your preferences schema. The strings files provide the localized content to display to the user for each of your preferences. */
"User Interface" = "使用者介面";
"If blank, the search engine page will be used" = "如果保留空白，將使用搜尋引擎頁面";
"If blank, the default Onion Browser page will be used" = "如果保留空白，將使用 Onion 瀏覽器的預設頁面";
"Toolbar on bottom" = "底部工具欄";
"Dark interface" = "暗色介面";
"Dark app icon" = "深色程式圖示";
"Mute audio with mute switch" = "使用靜音切換按鈕";
"Custom home page" = "自定義首頁";
"Search Engine" = "搜尋引擎";
"When disabled, all text entered in search bar will be sent to the search engine unless it starts with \"http\"" = "當停用時，除非是以 \"http\" 開頭的文字，否則所有文字都會被傳送到搜尋引擎。";
"Search engine" = "搜索引擎";
"Auto-complete search results" = "使用搜尋結果的自動完成功能";
"Stop auto-complete at first dot" = "在第一個點時停止自動補完";
"Privacy" = "隱私";
"Cookies and local storage data from non-whitelisted hosts will be cleared even from open tabs after not being accessed for this many minutes" = "超過間隔時間，非白名單中主機的 cookie 和本地儲存資料將被清除，同時間內未再存取的已開啟分頁亦是。";
"Send Do-Not-Track header" = "發送請勿追蹤的表頭";
"Edit cookies and local storage" = "編輯 cookie 和本地儲存";
"Cookie auto-sweep interval" = "Cookie 自動清除間隔";
"Choose, how long app remembers open tabs." = "選擇程式要在多久時間內記得開啟的分頁。";
"Tab Security" = "分頁安全性";
"Always remember open tabs" = "永遠記得開啟的分頁";
"Forget tabs when app shuts down" = "當程式關閉時，遺忘開啟的分頁";
"Forget tabs when app in background" = "當程式在背景執行時，遺忘開啟的分頁";
"Changing this option requires restarting the app" = "更改此選項需要重新啟動應用程式";
"Allow 3rd party keyboards" = "允許第三方鍵盤";
"Report a bug" = "回報錯誤";
"Security" = "安全性";
"When enabled, a per-host option to ignore further TLS errors is shown in the TLS error dialog" = "當啟用時，將會出現可忽略 TLS 錯誤對話框中的進階 TLS 錯誤的每個主機的選項。";
"Allow ignoring TLS errors" = "允許忽略 TLS 錯誤";
"Miscellaneous" = "雜項";
"Rate on App Store" = "在 App Store 上為我們評價";
"About" = "關於";
"About Onion Browser" = "關於  Onion 瀏覽器";
"About Endless" = "關於 Endless";
